阿哥 塞地鐵唔太好

你一係塞就塞耐啲 你老尾塞得果幾粒鐵
問題係本身就出左門口 而家就on99咁企左係到

收皮啦 港豬